對家都打到鄺仔咁

咁我地垃圾車呢

推推入垃圾車 點都打到佢地殘廢

就算鄺神死左
呢４９萬選民都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ